\begin{enumerate}
  \item Poser sur votre cahier les multiplications suivantes pour les calculer ~:
  
        \begin{tblr}{width=\linewidth,colspec={*{3}{X[c,1]}},stretch=2}
          $32\times0,1$   &
          $937\times0,01$ &
          $13\times0,001$
        \end{tblr}
  \item Que remarque-t-on sur les résultats~? \pointilles

        \pointilles

        \pointilles

  \item En utilisant la remarque précédente, calculer de tête le résultat des multiplications suivantes~:
        \begin{align*}
          D & = 57 \times 0,01 & E & = 317 \times 0,1 & F & = 72 \times 0,001 \\
          D & = \pointilles[3cm]    & E & = \pointilles[3cm]    & F & = \pointilles[3cm]     \\
          G & = 405,2 \times 0,01 & H & = 4,5 \times 0,1 & J & = 99,67 \times 0,001 \\
          G & = \pointilles[3cm] & H & = \pointilles[3cm] & J & = \pointilles[3cm] \\
        \end{align*}
\end{enumerate}